見啲大公司工 有冇人其實虛報住址? 扮下啲富家子弟

例如send cv 報自己住啲半山區
或者起碼都偽豪宅

富家子弟入到大公司係靠daddy同埋uncle auntie，同地址無關

有乜用

其實咁做為乜呢又，就當HR當樓主家底好而in啦，一IN便知龍與鳳啦，搞咁多做咩

扮黎有咩用

如果係富家子弟
需要自己send CV俾HR搵工？
同uncle 講一句就得啦

有家底反而驚你唔肯做奴隸

租間中產地段，好似德福淘大既樓lor

請你要對doc架假嘅好難有地址證明

大公司都無必有富家子弟 到時比人針死